[行動post冇人理]除左元朗同英領 今晚仲要影相誠邀外國勢力加入呀!!!#Eye4HK

Post 1:
Post 2:
Post 3:

用公仔/fullgear/遮哂樣/乜都得➡️selfie擺上Facebook/IG/Twitter➡️tag朋友(拉攏外國勢力!!!!)+加以下hashtag➡️將個雪球有咁大滾咁大 ！發揮終極和理非力量！

連登手足，為左香港、俾人拉既700既義士、兩隻眼、6位過左身既香港人，我地影張相可以嗎？

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

English Version

Eye for HongKong Campaign

“The bill is dead”, following the non-legal binding announcement made by HK Chief Executive Carrie Lam on the extradition bill, the city is dying too. HKSAR Government refuses to officially withdraw the bill nor set up an independent commission of inquiry to look into the saga. In response to the voices of people, HK police collude with triads to beat citizens indiscriminately (both peaceful protestors and non-protestors). A young girl, who volunteered herself to be a first-aider in a peaceful protest on 11 Aug 2019, was shot in the right eye by the police causing permanent vision loss. The authority is creating violence every day and using brutality to rule the city.

The universal values that everyone on Earth embraces: freedom, justice, rule of law... are at stake now in Hong Kong. Our eyes can be taken, but truth can’t be. To show your support to Hong Kong, please join the “Eye for HongKong Campaign”:

1. Take a selfie with your right eye covered. Consider wearing a mask, which symbolizes Hong Kong people’s fear of expression, if you wish
2. Upload the photo to Facebook/Instagram/Twitter/Reddit
3. Tag at least 4 friends of yours and call for their support
4. Add the following hashtag:

#EyeforHK
#Eye4HK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

Our official Instagram Page:

See you tonight at 8pm!

Korean Version

Eye For Hong Kong Campaign

먼저 연예인 김의성 님과 한국 연예계는 행동으로 홍콩을 응원해 주셔서 감사합니다.

홍콩을 응원하고 싶으시면 RT만 하지 마시고, 셀카를 업로드 하시고 친구를 부르시고 같이 업로드 하세요.

어떻게 찍어도 괜찮으세요. 마스크를 써도 되시고 헬멧을 써도 괜찮으세요. 다만 손으로 어른 눈을 감고 찍으세요.

Facebook(페이스북)에서 업로드 해도 되고 Twitter (트위터), Reddit (레딧)에서 에서 업로드해도 상관이 없으세요.

8월21일 오후 8시부터 같이 사진을 업로드 하세요!

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

拜託大家理下

821 8pm
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

大家出去聲援順便spread埋出去
叫人用twitter同影相（當然自己喺安全情況下先好影）

推

821 8pm
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

理下人啦

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

普通人做好危險

可以以公仔/遮哂樣取代